求求列根號唔好走

守護香港
我帶路

Hong Kong, Hong Kong, US

第51洲

去鑿穿個船底